(突發)占士正式加入巴塞

球迷會

佢個口個支係咪雪卡黎